[返唔到工]香港人其實係咪時候整個仆街公司黑名單?

政府賤畜之首又例牌叫腦細體諒員工
上次冧晒樹路都塞埋D腦細都唔體諒,今次會體諒?

我地打工仔係唔係時候整個網頁/app
列晒d唔體諒員工嘅公司出嚟
等大家杯葛?

最好整個Directory,根據工種行業分類
再詳列子母公司關係/現時招聘職位
全部打工仔杯葛佢

唔係打工仔真係好冇保障囉

利申:唔熟IT